大猫銀行開戶口

有冇巴絲試過開綜合戶口果陣，佢俾左個銀行戶口號碼入錢，但同而家寄黎張卡號碼唔一樣，開果陣又唔記得直接叫被冇名卡同埋密碼，搞到而家驚驚地咁？
上網又好似冇人試過咁樣

debit card?

佢果被我入數戶口號碼，同而家寄過黎銀行卡號碼唔一樣，驚d錢會唔會冇左姐
利申：冇知窮學生

放心一定冇事
佢綜合入邊有幾個户口

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

Thx, 而家等佢密碼
光復香港，時代革命

你入到網上理財就知atm card no. 同你入左錢開户
既綜合存款户口no. 唔一樣

小弟見識淺，擔心黎都多9餘
話哂係大猫，唔係支銀

入網銀check
張卡會唔會係16個位？可能係visa/master number
citi 以前都係

卡面凸起果幾隻字咪係戶口號碼
點樣唔同法？
尾三隻字唔同就係唔同戶口類別

慘喇，今日終於寄齊哂過黎，開網上理財，d錢真係冇入到落去，個仆街職員一定被錯個戶口號碼我入錢，已家點算，估唔到大猫會咁樣，d錢都唔知有冇得攞返

推